9成按揭一定係共產黨提議

班狗官邊夠膽推

我都想知邊知提出，諮詢過D乜人，仲有就係按保公司咁快出信有行動即跟

中聯辦落order 班垃圾邊夠膽reject

到時經濟爆破
班後生無撚咗份工,又無埋層樓

痴撚線香港
叫啲原本唔夠能力嘅後生仔入市

無能力果班一路都無諗住幫你 只會叫你等抽獎/去大灣區
佢想留住班年輕中產